滙控首季列賬基準稅前盈利跌48%

滙豐控股(00005)宣布，截至今年3月底止首季列賬基準除稅前利潤32.29億美元，按年下跌48.03%。
-------------------------------------

#信報 #即時新聞

綜合4間券商預測，滙控今年首季列帳基準除稅前溢利料介乎29.26億至39.98億美元，較2019年首季62.13億美元，按年減少35.7%至52.9%，中位數為34.78億美元，按年減少44%。

即BELOW EXPECTATION

恒生銀行(00011)公布，派發截至2020年12月31日止年度之第㇐次中期股息每股1.1港元，較去年同期下跌21%。

收入勝預期喎。。。。。

睇之前分析
今首季已是最好季度....
仲要差過預期
收得皮了

你覺得reveuen重要d定profit重要d

$0

黑期跌左20點, 一陣應該係跌

撥備嘅嘢，遲D有機會撥返轉頭，咁多間英資行股價黎講，匯控係最強，原因唔使講，香港賺太多，奶共最強。

其實條數算比想像中好

因為匯豐d高層用屎忽諗野

本身預期佢無錢賺 依家賺成30幾億 fatfat

入得?

增長股睇revenue

閪股如匯豐，當然睇profit

一級資本唔派息都跌左